有屋企人有同冇有咩分別

有屋企人但佢地冇再理過我

有屋住

Fuck you

一夠18歲就叫我簽紙將我個名係間公屋剔除，叫我有咩都唔好揾佢除左俾家用

老豆個邊借完我錢就冇揾過我

咁你去左邊

男朋友屋企

分手既話有無地方住

應該冇呱
可能去朋友屋企呱
沒得諗禁多

咁有分別啦 無好過有

唉